到底有咩工係連登仔唔踩

行行都做狗
讀幾多書都係遲啲做狗

地盤

係 通常讀唔上去然後主動去做地盤果啲cases就好多人吹奏

立法會議員
9萬唔使返齊工都得

係喎 好似好多po都係成班地盤佬喺度圍爐

醫生 投行

消防員

地盤最好搵

AV女優, PTGF

利申 可以同佢地埋單(話知佢係咪肉便器)

AO

Ptgf

根住就話讀大學冇用，返office就係低級文員得萬幾蚊
因為佢地認知就係所有office工得文員位，全部人工劃一得萬幾